回頭是場空 大地回冬 初分手數天總會痛

💔

收嗲啦

A0毒L 啊

Wu wu ar

港女都出聲屌你

我都係

我隻狗來

我地一齊玩屎忽

樓煮發豬瘟

從前學年中 自命情種 一出手 愛得比較重
來年換時空 應該長進 再愛定更鬆容

你而家係到發咩小姐脾4呀

收。嗲啦

全靠當天喜歡過錯的人
今天先會自我解困
明白小小的失戀不害人
更加添我成熟感

以前重係 愛情練習生
離離合合乜都擺上心
依家心裡面 有個度量衡
得唔到人 都唔會扣自己分

肥仔味 肥仔味
肥仔的身份這樣美

都唔岩音=.=

係咪如果見到佢搵第個可以唔洗再理了

呢排聽得多sing hallelujah to the lord
俾佢地感化咗 番咗教會學咗少少填詞-.-

係 之後可以搵我

你住邊

Yu